part time難題

請問現金支票出糧會唔會比政府check?

會，比著我就淨係做野唔收錢